湯家驊：西九部分脫離香港領域不違基本法

湯家驊：西九部分脫離香港領域不違基本法

【Now新聞台】政府最快下周公布高鐵一地兩檢方案，消息指西九龍高鐵總站將設立內地口岸區，行政會議成員湯家驊表示，如人大常委會作出決定宣布將西九部分地方脫離香港的領域，該地區就不受基本法的管轄亦不存在違反基本法。

西九獨立？

屌唔記得轉時事台

痴撚線
人大常委話成個香港都脫離香港都得啦弱智
同共產黨講法治真係曬鳩氣

最諷刺係竟然由一個話堅守法治嘅人講出口。

人家釋法話湯渣全家係雞係公廁係肉便器係慰安婦都得架啦